係美國班支那人驚到震，係咁問係唔係冇得用we7

所以我就send 左呢幅圖

同意請轉發

檢舉匪諜，人人有責

Push

驚咪番中國囉

留美是生活

翻牆咩得
Vpn去支那

7佢老母咩
WE7

嚇撚死班小吱那

唔鍾意既 quit美國囉
唔想冇得用既話未quit咗美國去囉
你係美國就日日冇得用架啦 你可以唔住美國架喎

驚就quit America 囉

整多張

美國好似廢左死刑

愛國就回中國

以前有自從俄裔美國人偷核彈程式比蘇聯判死刑後就取消死刑

美國行聯邦制架